Para que a aplicação rode, será necessário a instalação do node.js
Para iniciar a aplicação e vai ser necessário a execução dos seguintes scripts:

npm install -g vue-cli

cd pasta do projeto
npm install
npm run dev

Para iniciar a API é necessário que ela estaja na pasta do wampp server, pois o app depende fundamentalmente da API que foi desenvolvida.
Deve ser rodado o script sql para a criação das tabelas, e a documentação foi gerada a partir de todo o desenvolvimento do sistema.

